Placer l'origine du git a "Halite-III-master\starter_kits\C++"
Mettre les scripts cpp de prototypage ou autre qui ne sont pas dans le bot final dans ./savedCpp
Rediriger les replays dans ./replays (se fait dans le run_game.bat)
Si des IA sympa, mettre les .exe dans ./savedEXe, permettra de faire des test avec contre d'autres IA plustard
Notre code a nous, le mettre dans le répertoire ./ai, peut-etre encore subdiviser dedans entre nav/fsm/behaviour tree ou pas forcement,
mais aumoins les subdiviser dans des namespaces différents niveau code. PAs besoin de spéarer cpp et hpp

Le barrème est sur teams
